[Twitch] 人中之龍 7 第10集 無懼國安法 繼續打柒支那人!!

一齊入黎同黃絲台豬打氣啦!!

pish!!

pish!!!

pish!!!!!!!

黃台無人睇 慘

打佢老味!!

打佢老母個老母!!!